已經感覺到下一代會變成藍絲

比學校瘋狂洗腦，做個勇敢既籠裡雀
佢地長大之後，就唔會照顧同憎恨黃絲父母
唔玍了，唸起佢地日日唱國歌就燥

最唔想見到既係一開口係共語

一早唔打算生

666

呢樣野00年代已經做緊
仲想用通識洗人腦 睇下而家個班出黎係咩年齡

下唔生？支那人狂生

我做補習
可以同你講唔係
有小學生仲激過你
佢地係有感覺
學生越黎越細個識思考
只少我有教佢地思考先
我做盡自己可以做架啦

唔該你回想返
大家成日講前線最多係邊個年齡層
先講你呢段野啦好嗎

訓醒未
依家啲小學生已經屌緊你班大人有手有腳有能力唔去抗爭係度返工

應該係舉報告發
爹親娘親不及習主席親

發咗誓，唔會係咁既地方生

左派同北區學校謠有機會
其他本地學校一定唔會係主流

都有左校嘅存在

講溜左，係講緊國安法後先有思想既未來主人翁

好睇個老師係咩人 正常教既話多數就兩邊都講好野/壞野

以前有個miss仲會播64香港電台個啲野比我哋睇

所以話老師/父母係好影響一個人既睇法

其實睇環境
你諗下你朋友對你既影響力大啲定老師大啲？

「十年」嘅「本地蛋」已經係最樂觀嘅結局。真實版，小粉紅係唔會用雞蛋掟雜誌檔……

《十年》已成真

中國牛肉有毒...............登登登登.

にとちは

冇計 洗腦一定唔夠學校快
又冇得洗返佢地腦

睇下澳門
習爺爺的溫暖講得幾流利

睇父母點教

香港人生存之道:返工

今時今日雖然係
但我怕將來唔再係

係

生左係害左佢

因為依家啲老師都係黃
試下啲老師全部要愛國認證先俾教

但唔生香港人又會絕後，可以點算

PS:明白生左會害左下一代，想了解下大家點睇

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

我都好想有自己小朋友，但一諗到香港咁嘅樣，睇下街上嘅小朋友講嘅語言，就唔撚想生

所以唔撚生
生嚟做共產黨奴隸獸
我寧願我自己做終結
唔想下一代受苦

呢個真係覺得好正
有自己思想
反觀自己以前被教到要服從長輩
驚老師

唔會 仲有我地呢代去傳達訊息

反送中之前連登周經屌00後
反送中之後反而屌返班80 90後

肯定會佢國安法有講會加強國家安全教育 然後又話加強網絡監測

其實....我地係咪已經係牆下面

關鍵係共産黨有幾多年玩

咁你唔好生

我都係咁諗
只要一日香港仲可以自由上網
小朋友就可以FC
當佢地發現原來事實同政府灌輸既唔同
仇恨只會更加深

真，有個香港學生會作詞屌狗
雖然好小學雞又唔岩音

藍唔藍 父母都有影響
所以就靠你地去教育下一代

無錯

我堅持唔出世既小朋友就係最幸福既小朋友, 要生既就咪係香港大

今時今日喺香港生仔都唔知係玩9佢定玩9自己

呢啲咪就係童謠

中共個套對澳門同89後嘅小粉紅都好成功,但好奇怪地偏偏對香港人無效.

都有細路係因為藍屍家庭背景令到佢都藍

人地有用番少少錢來籠絡年輕一代
但香港就有班人落撚左隔 貪走晒
一出來做野就係無得結婚 無地方住 無錢生仔

所以都係番去 最現實ge 問題
原本錢 解決到ge 問題
而家變左 用錢都解決唔到
向體制質疑

19才子夠藍屍家庭背景...
雖然佢自稱彩虹

但00年代未立法規管
所以好多中國唔批准都教埋
但今年開始冇可能再發生

所以家庭教育好重要

家庭教育同樣重要
要從小培養
認識人的基本權利

系上一代人造成既

最後一代香港人

我都係

認同

我會同落左佢咁

細個點會理政治
真係靠老師/大人比正確資訊

利申好多謝呀sir

全部小粉紅

有隻雀仔跌落衰都唔啱音

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

變曬小粉紅

點解唔生？
生左你唔識教？ 一定要等學校教？
學校洗佢腦 你唔識起屋企播返歷史片比佢睇？
唔生就真係中計

要灌輸正確價值觀俾下一代
尤其守法意識

最驚佢大少少被反洗腦成功
變到好似我地睇廢老咁睇我地
覺得係我地同時代脫節

其實時下好多年青人都被人煽動犯法

屌原來回左條on9

唔通你支持佢地隨便私了人 破壞公物？

唔生 一陣調返轉批鬥你
文化大革命

唔通你又支持警察私了人 破壞法治？

我感覺到我可能係最後一代香港
聽反師分講而加中學f4以下8成講緊蝗語

利申：2000年

所以咪要做好思想工作
令下一代做守法公民

做老師表示同意
巴打加油

如果法例唔合理呢？
如果執法者胡亂指控再屈打成招呢？
事實就係連採訪，社工幫手疏導示威者都叫犯法
所謂法律冇明文規定，冇清晰條文嘅法例唔知幾時叫犯左，點守？

其實係近幾年有人鼓吹違法達義 公民抗命呢啲歪風
年輕人先會以身試法
社會穩定好重要
破壞公物 堵路 放火一向都犯法

你識晒全港所有小學生？

仲藍絲 紅衛兵喇

屌 屋企住公屋 有次聽到出面小朋友講黑衣人放火燒警察 嗰小朋友7-8歲 唉

你冇回應我問題
呢一刻所謂守法守嘅係咩法

唔生

屌
絕種喇

希望真啦

係

佢地鬧緊你班友做埋哂d無謂野

除非禁止同外介交流 唔係既一上網一去旅行就好難洗到

我係九龍都日日聽到小學雞講蝗語
又玩支那game
有d講幾句廣東站又講幾句蝗語
普教中果d小學雞用廣東話同佢溫默書默唔到

雖然我都有咁諗過。
但你愛國教育。學校可能集體去欺凌d小異見人仕。你d野全部低分。朋友又少，升學機會都可能減少。
朋友影嚮好大。佢可能身邊有一隻豬。己經頂到你父母講一百句

問過啲小學生小息有咩搞作
佢地小二小三咋
同我講會講林鄭講警暴

唔好燈到連網都無得上

真
好多小學生無俾人洗腦
佢地仲識上網睇新聞
但怕再下一代姐

你地冇了解過前線係啲咩人，其實好多前線勇武都係00後15、16歲嘅年輕人，佢地比你想像中更清醒更識得反抗

下。。。已經好多

唔係一單送中 基本上00後一放假都係返大陸玩

推動全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）

真係要生嘅就唔好淨係將佢交俾學校就算.最緊要係教佢有獨立思考.

多謝，香港教育界靠你地啦

另一方面，我地要推動全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）

但唔生唔生 遲啲就無香港人

調轉咁講
係文宣做得好
正常小二小三識得d咩

送出外國讀，近ga去台灣lo
或者成家移民

佢地有十幾億人準備埋位

候藍絲都唔錯啊

辛苦班細路仔
以前讀書真係每日食玩訓
都多謝你教佢地思考

咁教育除左學校之外，家庭都好緊要，如果為人父母的話就真係花多啲時間灌輸真嘅國民教育

射晒落馬桶
殺子文化

not really
捉幾個連登仔
online media 已經收皮
仲可以響邊度睇？
唔會無端端接觸黃嘅資訊

遲d學新疆逼人同中國人通婚
下一代再冇香港人

所以唔生。

咁咪有佢哋做囉，你想下一代批鬥你咪生囉

唔使下一代 身邊好多人已經係藍屍

禁你個時應該教識佢 愛國要扮
但暗底要黃
前幾年仲讀緊U去過北京
有好多人都唔敢講出口 但暗底都想反佢

你唔生 到時大把大陸豬落黎生 個時暗底反抗聲音都無埋

文宣可以對抗學校紅色洗腦

如果細路會咁聽話，好多野都唔駛煩

遲啲講廣東話都係犯國安法

放心 唔會
參考新疆 香港人會被絕育

盡最大努力保護佢地
有佢地 香港先有將來

講到尾 你都係懶得教姐

唔係藍絲，而係貨真價實既大陸人

教可以照教。但個細路會唔會咁聽話，我係極度懷疑。
自己諗返自己細個果陣。係咪真係老豆老母話乜就乜。

推 香港獨立 民族自強

我自己都00後，其實feel 到係愈往後愈少香港人

廣州一早已經係

blocked him long time ago

你開過抖音就唔會咁講

唔會再有呢個地方
只有大灣區

文宣？
捉一個文宣組已經無人夠膽做

airdrop改名已經好難捉

果d原本就大陸人黎
你係香港都可以搵到呢d演員

禁你細個都唔理政治 但會成日聽到中國有咩衰 潛移默化記左起腦入面
而家無人教你都識自己睇

唔使下一代啦 家陣零零後都已經好撚多藍絲
BTW 又唔好話唔生 好好教育應該OK嘅

下一代唔會 下多一兩代就難講

呢代人已經夠慘，仲生？

我生一個小朋友，3個小港人，7個小蝗蟲同佢玩，講佢地d爸爸媽媽覺得中國政府點好，小完息上返班房又洗腦，都已經唔敢唸之後會點

起碼我個個唔會！

唔會
革命之火會由黃絲父母傳比下一代

無打算生

我諗起巨人艾倫老豆細個

唔好生

而架D細佬好撚醒

香港太多人將買樓同結婚生仔當成人生目標
如果冇反送中嘅話
過多十年我哋呢代可能有一半人係藍絲

香港不嬲都係借來的時間，點會仲諗留係香港
香港人係一種精神，吾係只限於地方，要生下一代，移民先再生喇，留係香港等死咩，遲到吓連教育都要搞

接受唔到返嚟同我講 喺學校講廣東話 比同學批鬥或取笑

你都on居 你睇d支那豬
去台灣都屌鳩人台獨 當正自己屋企
香港人有國安法下只會變成咁
遲下廣東話都漸漸消失

生其實仲好
自己做老豆老母仲可以教下一代是非黑白
得番班藍屍生嘅話 下一代就玩完

會熄嫁你唸下10年後蝗蟲多到...而家有能力既香港人都可能準備走

我90後，我好細個有次講香港特首，我同學已經講小圈子選舉啦

岩。
但以前我地資訊發達。立左法之後佢就會加速言論管制。
講真，我唔係話在家反洗腦一定唔work.因為我自己係work. 我以前小學紅底到癲，唱國歌，普教小 (其實二三十年前香港已經有呢d濕尻學校). 但我依家唔可以話係黃，但都知個政府係濕尻。
但呢個係建基於以前，老師都重會教民主自由，歷史書都重有講專制政府壓逼人民的史實。我老豆老母都黃。
但將來佢再去收窄資訊的流通，咁就唔知會唔會咁順利。

比學校瘋狂洗腦，做個勇敢既籠裡雀
佢地長大之後，就唔會照顧同憎恨黃絲父母
唔玍了，唸起佢地日日唱國歌就燥

唔生仔，西照屌。

換轉依家 個miss播64 仲要港台 會被藍絲、支那蝗投訴、被教育局革職 今時唔同往日啦

香港咁嘅時世仲生仔仲衰過窮人生仔

你有心教既
一定比學校既多
學校唔可能每日都做呢D野

生嚟做咩鳩

睇你點教
自己要做多好多野去教

唔想佢好似我咁痛苦
之前都有個post話點解自己要係黃絲

咁英國係有心管同發展vs提子hea管
英國係香港確立左成套制度比香港人用
回歸後都仲用緊
一個點樣既制度就成就左一班點樣既人
你見支共一路都係破壞緊D制度同規矩去同化墮落香港

琴日先係街見到幾個小學生講蝗語 連個樣都成個北方種咁

上一代巳經夠多藍絲

但要救香港，下一代嘅傳承其實好重要
當然你都講得岩，佢必然都會係呢個不公同荒謬嘅社會上經歷好多嘢
兩睇啦

中共最想就係你地唔生 搞到種族滅絕 新疆有版你睇 突登強制新疆人絕育 令到思想無得承傳 哩代人死哂之後唔會再有人反抗中共 香港人哩刻竟然會揀敵人最想我地做嘅野

你做補習教幾多個學生啊
有幾多個小朋友真係咁有獨立思考能力？
有幾多個老母真係唔怕小朋友俾人拉而教佢有骨氣？

見一隻屌一隻

同路人 教到學生開始思考呢啲社會問題
對比自己當年
今時今日啲小學生真係醒目好多

生,我去英國生,去新香港生,總之唔係哩個咀咒之地生

佢狂生關我撚事？

Agger

好多人話生咗只要父母識教就得
但睇過十年嘅人應該明
到時佢哋會有朋輩壓力 學校壓力
就算父母點講點教返一套正確嘅觀念
但都會令小朋友感覺兩邊不是人
佢會更痛苦

無論生唔生，我都會好好保護香港人嘅下一代。

好慶幸自己無生下一代害鳩佢地

喂 我00後唔係咁

望下而加D學生, 係街傾計都係用蝗語

生完你自己唔撚識教咩
如果生完你唔識教就咪撚生

作為一個教育工作者
如果有一日終於要係
係份工同良心之間作選擇

我會選擇後者

睇吓你自己點教
我比較清楚歷史，我會同佢講解
簡單來講，中國等於歐洲，冇話一定要統一

政府年年畀1皮野 ，有屋住邊個得暇反政府。

其實唔好講呢一代
你諗吓我哋呢一代
有邊個係政治上係聽老師聽家長講嘅嘢？
如果佢哋越係灌輸親共嘅嘢
理論上年輕人係只會越反感
呢個係好簡單嘅抵抗意識
你諗吓你求學時期，真係會聽學校官方嘅發言？
唔會㗎，學校嘅嘢阿爸阿媽講嘅嘢都會唔聽
越強硬嘅越唔聽

生咗咪又多班支支，全部變撚哂小粉紅，同支支有乜分別

一定去外國讀

問題係香港都已經唔係香港
你響度生出嚟嗰啲仲係「香港人」？
有能力走嘅人就應該生
至少將香港人廣東話呢啲嘢響第二個地方得以保留

又點解香港40歲以上大多藍屍

之後生出嚟都洗腦成小粉紅咁，係香港種又點？根撚本同支支冇分別

仔女藍定係黃父母好難教定，但最緊要唔好似班賣港賊咁7•

佢無責任救香港，佢有獨立嘅人生，我唔會綁架佢做我未完成嘅事

我90後

其實學校從來無講過國家野

什至之前上好多普通話堂，唱下國歌

但自已咁驚咁憎共產係因為知道64同奶炒地溝油維權打壓

個人覺得洗唔到腦

但前提一定係唔好比佢鎖網同keep住有蘋果日報呢種先得

除非封網 同大陸一樣封鎖晒自由社會既消息否則不可行

我生b後，個b有思想都講緊10年後既事就唔係講緊00後

我覺得係
我細佬都已經藍到不得了
好彩我唔洗生

唔係香港生

香港冇人生嫁啦
生得都移民
留返比d大陸西生隊足球隊

作為父母會害怕自己的兒子
因為他們總有一日會向思想警察告發
自己的一個眼神 思想不正確
因為孩子是最純粹的愛國者

唔變藍絲都會變順民，
唔做順民邊生存到，
出黎反抗就比人拉，拉完乜學位證書都冇晒，
錢又搵唔到，想走又走唔到，佢地根本冇得揀。
有錢比佢地讀國際學校之後可以出國讀書就可能好d既

下一代唔會係藍絲咁簡單，而係變成小粉紅、戰狼....

要生都一定係移民外國之後先至生，唔好比自己子女接受香港教育。

話你知，今日既籃絲，30年前都係黃絲

同教育無關，係人老左心態會變

聽過小學生中立撚
話示威係岩 但屌人破壞公物
又話開電視見到777想毆要轉台

唔封網就無事
如果侵下台
Facebook google 名正言順奶共
應該就點都會變小粉紅

我都做補習，見落就咩小學生都有

有啲藍到第一句就講男殺女姦

你講既情況我用我自身經驗答你
我小學個陣有個同學係講特首個個陣，講個選舉係小圈子唔民主，我當下就返屋企search

之後我人大咗識的諗野多咗，睇多咗香港政治民生野
我有同身邊既同齡人，當中有好多愛中國/無興趣（我自己小學中學大部老師咪就係2008年高登仔咁，間學校就左左地）

佢地唯一有少少反應咪hktv單野，我有約佢地出黎行，最後得我一個出，2014又話暴力，到咗2019好多都係中黃以上

我試過講我對香港民生既睇法，比人話我偏激睇既野太細個諗野唔全面，如果對方係藍但唔係你一講野就玩9你，咪唔講囉，所以成日比人話我比人洗腦，但可能我同人講個陣，當下人地get唔到，但人會進步同會變既

就算自己教到，個小朋友返到學校同d同學都係講蝗語，就算唔想講都一定要講，d好老師又重有冇，有又會唔會教到佢真嘅歷史，所以都仆街

上年幫綜援家庭P5𡃁仔義補,我講開鬧交用雜種同Trump比喻結果條𡃁仔跳制大鬧Trump, 我問佢點解咁睇佢話屋企學校都咁教
晨早染紅

生黎被批鬥

又有post叫人唔好生

一邊就諗:
養貓養狗養竉物算
唔想害咗下一代
另一邊就諗:
想自己下一代可以繼承我地嘅火種，對抗極權就係要多人同命長，教育要洗佢地腦，我地就要研究點樣反洗腦

你可以生

幼稚園已經同老師篤灰話爸爸去左食黃店

我知

明明都講廣東話，但都係要講「搜一搜」「富二代」etc.依啲先火滾

你冇機會就唔好賴落政治度

係！各位網友

反而英國佬管嗰代最多共狗

唔可以唔生

佢哋就係想你唔生 啱啱先爆咗新疆強行絕育

作為老師都好無奈，唯有教啲細路 沒有暴徒

做補習補過一個小二女仔 佢作咗首關於抗爭既歌俾我聽
平時覺得佢好曳 個刻即刻覺得佢好叻好聰明

最簡單既嘢偏偏冇人做

借個位嚟！

今日之後，呢個channel唔知會唔會消失？

呢個Channel 係國安法推出當日出咗條片講國安法！
我地要支持like爆呀？

唔會
依家嘅小學生識嘢好多
正常七八成都唔係藍嘅
再加上我哋要好好承傳

有錢就送去外國 讀國際學校
自己比心機教佢歷史通識
一定要生 唔係就加快比人滅族
從此再冇香港人
講緊唔係一兩年就完 要幾代人先做到我地要做既事
到時你同我老app app 靠既就係下一代

乜而家仲有人會賴學校唔識教而唔係賴自己唔識教仔/女？

為咗下一代 唔好有下一代

笑死人咩樓主
關閉互聯網先啦

俾我知道將來個仔開口埋口黑暴實打到佢仆街

係屋企講英文算啦

傻嘅咩，黃嘅唔生咁咪得返一大班藍絲同支那狗生嘅新香港人？
我唯一見到嘅希望就係而加香港大部分後生都係黃絲
如果肯生肯教嘅話咁姐係未來一代起碼出生於黃絲家庭，就算日後教育點藍都好，最先教育嘅係家庭
仲要而加大部分藍絲都係死老野同中年廢人
日後黃勢力只會更大，所以支共先咁驚要不停搞9教育

唔識教仔咪會咁

通識係港英留低嘅抗共財產

家長影響大定學校朋輩洗腦影響大？
你諗下自己細個聽邊個話多啲
淨係朋輩影響力都大過你家長幾倍啦
六四啲下一代咪一鳩樣小粉紅
家長影響大曬，咁我成家又藍又紅，我咪同我哥一樣係中立撚？點解兄弟姊妹一樣家長都唔同立場？

係撚
末代港英教育果班最撚豬

其實依家啲細路真係好叻

發現自己好撚鳩

你諗吓舊年六月前幾多零零後鍾諗返深圳玩
跟住轉一轉幾多中學生勇武

香港人唔生，只會支那人取代

本身通識就係諗住洗腦用，點知D老師教晒自由思想
未所以話教育問題lor

之後名正而順的國教就死得啦

老豆老母唔教自己個仔冇救

小學生見到國旗國歌都好反感
係小學做緊

但係而家出嚟嗰班有部份係會主動講蝗語
根本大家抗爭目的都唔同

唔會，一日重可以自由上綱，下一代都唔會全部係藍絲

依家已經有細路藍屍啦
你講嘅野已經開始咗

我們萬眾一心，起來！